您被iHerb抽中，立領25美金！

親愛的iHerb會員朋友您好，

好消息！現在起，截至美西太平洋標準時間2月12號周一上午10點鐘[港台時間2月13日週二凌晨2點]，只需推介一名有效新用戶到iHerb購物，您就可以收穫iHerb對您口碑相傳的獎勵，25美金！

推介很簡單，只需將您的專屬禮券碼 [QDG477 ]分享出去，他人在購物車碼券框手動輸入或通過點擊以下直達鏈接都可生效。使用您的禮券碼，他人的首次購物立享95折無門檻優惠：

這25美金是對您的額外獎勵，您從被推介用戶的購物收穫5%的標準獎勵佣金，依然有效。

越努力越幸運，您推廣的越多收益也會越可觀，獎勵無上限！了解更多iHerb獎勵計劃

請注意，此活動為邀請制，參與資格轉讓無效。活動結束後，獎勵會在30天左右生效於成功參與活動的獎勵賬戶。虛假推介、訂單取消或退貨訂單等，都不是成功有效的推介

毒link?